呢班乜撚野黎架 香港架喎. TL既人?

人妖

好撚痴線, 咁都成萬VIEW

成班老mk妹

果3個最後果個肚上面果D乜尻黎

其實個MV 拍得幾有韓feel ，
算係唔錯，首歌都ok，
不過完全唔明做乜仲要搵dancer 拍呢個MV
前題係dancer 都靚過三個主角咁多

既然主角跳舞咁叻，
點解仲要搵dancer，
或者搵過幾個靚女dancer 好過啦

果3個最後果個肚上面果D乜尻黎
2分49秒

肥到。。。

右邊砵仔糕跌左出黎